一人一件關於自己又自相矛盾嘅事

1.個樣睇落去好正常但思想激進

2.雖然偶然落club同拍過8次拖 但仲係處

3.表面好social 但其實真實係好內向 有時唔敢正眼望人

咁多位巴絲 你地呢

自己以為好靚仔 原來係柒頭一個
自己以為係mk仔 原來係毒撚一個

話自己菁英

但係仲銅牌

表裡如一
大半年前睇完精神科
依家將自己嘅諗法同行動一致左
因為發現自相矛盾會令自己心態好唔平衡
所以用左依個方法 咁個人過得開心好多

利申無咩朋友 明嘅都明我 真係好難得
不過唔圓滑 又唔識忍手忍口
都容易得罪人
成日換環境

不過可能都係自欺欺人

我都有三

另一樣係d人話我樣好自信，但其實我內心係好謙卑

明知沉sp船係即刻要block哂啲野
但都會繼續 期待住下次做免費雞

以為自己好撚有魅力
原來只係一個傻仔

以為自己好樣衰
原來生得都幾靚仔

外人睇自己好外向，事實上自己好內向

成日想搵新女朋友，但係次次一開始同人曖味，就會覺得對唔住ex，然後縮沙，減少聯絡，但係無幾耐又覺到寂莫想搵個新女朋友。依個loop行左5年。

咁多負皮